有無人係阿拉伯地區做野？

即係杜拜，阿布札比個d...
想知係咪真係好似報導所講咁筍同高人工 (Emirate空姐空少唔計，想知其他工種 )
有無巴絲分享下？